東亞：(屌 有鬼嘅) 未就出售中港銀行業務與外界討論

東亞：未就出售中港銀行業務與外界討論
02.06.2020 12:56

英國《金融時報》報道，東亞銀行()初步討論出售香港及中國內地銀行業務，東亞其後澄清，正進行全面策略檢討，當中並未就出售香港或中國內地銀行業務與外界討論，亦未就本行業務和資產的策略選項作任何決定。

東亞說，一直與顧問高盛緊密合作，繼續全面評估業務和資產，並專注識別潛在策略交易，交易將可提升現有業務和資產的價值，以及潛在非核心資產的策略選項，將在九月底或之前公布檢討的最新情況。

唔跌返落去，即係市場唔信呢個澄清

邊有人會買，蝕死你呀

撤資

一個消息升一成幾 莊家股咁玩

垃圾

好消息 明日繼續升

港股真係假到仆街